有冇北區人有吉碟可以借比我

原本答應細妹幫佢買cd，比佢錄歌，但唔記得左
佢聽日急住用
有冇人屋企有可以賣比我

有冇爸打
比細好屌死喇

推

屋企好似有，返去望下先

Dvd?

聽日買咪得

定係淨係要cd

兩樣都得

聽朝耍用，應承左佢今日買，但唔記得

唔該晒

住邊

粉嶺
爸打有?
住邊?

搵左

無

有 你咩時間要
因為我聽朝一早就要出去

如果晏都得咁不如去買

你住邊，我今晚就要，我細妹今晚就要錄好

方便既話
你落一落樓下就得
我飛的黎

你住邊頭先 近嘅都仲得

咁有誠意 pm you la

屌 口快講錯pm 比tg我啦

渣ga，哥哥

ching give me your tg